大香港晚安

on9

會唔會係早晨呀

mk

依家就早晨

今日咁早

老母叫我陪佢去搵親戚飲茶

好快會幫你相睇

我23，未有耐

叫你去相體

瞓教木

但係你哂米飯喎

屌你老母

(笑）

頭先畀人問做咩咁得閒，唔駛返工咩

但係就嚟天黑

其實我都想問呢個問題

冇人請呀 屌你老母

你有冇咁答佢？

「我仲見緊工呀，諗下邊間公司offer好啲咁」

咁你淨係屌我？

吹牙

態度唔好好難搵工架

你又唔係請我